到底有幾多人會用apple pay/android pay俾錢

成日用
狗也不屌

利申正皮

成日用黎買M記

成日用

無visa

萎萎卡

以前an機唔多用 因為成日都detect唔到

轉左iphone之後冇咁多fail，touch id又好方便
已經用到番唔到轉頭

依家見到人用現金或者信用卡（唔係拍果種）
會係咁gip gip 聲

有得用咪用
不過有時懶唔想開nfc咪用返八達通

而家興出街剩係戴apple watch
去買雪糕食或者野飲show 隻錶比錢
隻錶仲做埋music player, 用airpods 單邊聽

八達通自動僧值

腦場都收咁勁

踢波最好 乜都唔洗帶

Apple Pay

差唔多日日用

差唔多日日都用，有卡機多過$30既地方就用，除左kfc

日日用

有得用既地方就會用

好好用🙈

痕身Enjoy囉 呀豬呀狗申請都有

怡和系師奶卡

當個個仲用八達通「嘟」既時候，
你用Apple pay 「叮」果種型，
未用過唔會明。

啱啱去一田買嘢用

成日用Android Pay
真係好方便

係m記用過Apple pay ，始終都冇八達通咁快？ 大家都係咁嗎？

初初出嘅時候用過下，唔只係慢過八達通咁簡單，仲要慢過就咁拍張信用卡好多